Poly連同學你喺大棠跌咗個cardholder呀

行行下見到地下有個card holder，幫你執起咗，廢事擺低俾狗
星期三得閒會幫你攞返poly擺低喺FMO，或者你見到呢個post直接留tg搵我都得，下次唔好咁唔小心啦

推俾連同學睇，識佢既同佢講聲
唔洗擔心！

雞

幫推

唔知做乜鳩可能係生肖掛

跟佢SID之後send個email比佢未得囉

利申：唔知係咪

會唔會單名一個登字

張嘢右下角有佢全名

右上

有道理！

Oh冇留意sorry冇心

交去警局啦,放上連登做咩

交比警察啦

連梓頹

Lm

姓連嘅係咪大陸人嚟

連登仔 雞

係咪到此為止果個

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

推

推到蓮子睇到

已還！此post已完

連登仔？

連登仔

連雞

我覺得交俾差佬好on9 佢地唔會理
俾poly fmo會跟student id record打電話俾嗰個人
不過樓上巴打就一言驚醒洛克人 可以直接用student id send email

左下角睇到少少，唔係登

登仔

推. 雞

Push

幾年班？

做乜雞

Pin la

叫連仔del po?

蓮子燉雞

睇到連同學全名喇...

連梓X

係咪叫連登子

公價車馬費 $500

咩姓都屈9人支那人
大埔個區議員都姓連啦

連尼住

小心用詞

睇返記錄
Poly而家得一個學生姓連
你咁做同爆全名有咩分別

真係冇人關心點解佢要擺個雞字喺度咩

蓮子

諗起家好月圓有條友叫蓮子容

你弱智原來唔係扮出黎

黎耀祥

連子

On9

呢個姓真係做啲咩都好似自爆咁

叫連登仔

1xxxxxxxd@connect.polyu.hk

連詩雅識唔識
連尼住識唔識

屈毛屈上腦?仲要咁柒用大大個icon

連詩雅

連梓雞

傻仔 你知唔知呢啲改圖係可以破解到
寧願你用一部電話影完改左既圖比人笑你唔識print screen
好過你都已經出賣左果個人既資料

交比狗隻啦

知唔知隻雞隔離寫咗啲咩

連登豬？

mean 到

連同學有冇講點解擺張雞係銀包

on9唔洗咁大聲。。。

Pish

有叫雞習慣

雞字張字出哂全名啦

連梓...羹?

連，雞
諗起連詩雅係咪正常

我雖然唔係讀poly
但我自己無乜幾可會睇學校email

建議得閒睇下

連梓…雞？

正常都會成日check住email㗎喇

可能佢係雞
做開ptgf

全名連登仔

G

你應該唔係唔係讀poly咁簡單
係未撚讀過大學

報左驚 有人拾遺不報

Mean but true 就算唔check 自己本身啲email，都會check學校email

蓮子雞同學